\newcommand{\docNome}{ NOME DEL DOCUMENTO }
\newcommand{\docNomeProgetto}{ NOME DEL PROGETTO }
\newcommand{\docVersione}{0.0.0}
\newcommand{\docStatus}{in redazione / approvato}
\newcommand{\docUso}{interno / esterno}
\newcommand{\docDescrizione}{
	Breve descrizione del documento
}

\newcommand{\docDestinatari}{
	nome cognome \\&
    nome cognome
}
\newcommand{\docRedattori}{
	nome cognome \\&
    nome cognome
}
\newcommand{\docVerificatori}{
	nome cognome \\&
    nome cognome
}
\newcommand{\docApprovazione}{
    nome cognome
}

% ----- NON MODIFICARE SOTTO QUESTA RIGA -----

% ---------------------------
% Configurazioni
% ---------------------------

\documentclass[11pt,a4paper,table]{article}

\input{res/config}    

% ---------------------------
% Dati frontespizio
% ---------------------------

\title{\hr \huge \textsc{\docNome} \\ 
        \vspace{11pt} \large \textsc{\docNomeProgetto} \hr}

\author{} % Non toccare
\date{} % Non toccare

% ---------------------------
% Composizione del documento
% ---------------------------

\begin{document} 
\mdseries
% Frontespizio

\pagenumbering{gobble}
\DeactivateBG
\include{res/first_page}

% Registro delle modifiche

\newpage
\pagenumbering{arabic}
\include{res/register}

% Tabella dei contenuti

\newpage
\tableofcontents

% Sezioni

\newpage
\input{res/sections}

\end{document}


% EOF